====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette méthode ouverte insiste sur les relations multiscalaires sans induire de doctrine sur la forme ni porter de jugement sur la diversité des situations auxquelles le concepteur est confronté .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

